警隊已經保護唔到市民安全

冇一個警察係無辜